國安法訂立後，班狗會唔會良心發現？

當然唔撚會啦，網上鬧中共想推翻中共？班狗上門做埋國安一份拉9你
參加64 講 結束一黨專制 就立即有狗咬你
響網上聯處要求外國制裁中國？

究竟一個人可以為咗幾多錢，可以做埋大陸國安維穩工作？

諗翻起都覺得嘔心

呢三萬無思想嘅傀儡仲當自己正義之師

唔會
完

唔會, 支那豬係死不悔改.

啲狗全部都係社會害蟲 重以為幫緊香港

班狗玩開微博刷存在感
梗係知規距
到時上面d人落黎執法
佢地咪伸條脷出黎同遞hand hand囉
sit!

唔會
一黎對佢冇影響
二黎更壯大佢地氣焰

估計會為保飯碗出賣肉體比公安